[扮工動物園]麻醉我吧 容我夢遊 之星期五

聽日全日

環保d先

用呢個？

幫我問虎哥拎簽名

你唔去呀？

主角一定要去

我唔去呀

有人見過我真人喇
我唔係你地諗到咁靚仔，只係毒男
遲啲都諗住去搵北巴買野

究竟呢次有咩人
一陣我真係你眼望我眼

日日都有環保post

唔比

你唔去我唔去

等唔到你開

你咁樣大家會怪我

松露先係 佢玩勁多野
我是肥毒宅

放棄追post

幾好

仲洗問既

所以我都唔會出現

黎啦西西

都係聽朋友講多
我啲朋友好厲害 咩都識

黎啦西西
一齊玩

唔係，我係小書僮，負責斟茶遞水

我害羞

終於追完舊post

但已經無人